試用期1個月後唔做

今日通知佢 老闆話一係補7日錢 一係做多7日 我話做多7日 但下星期有一日要請假 佢話個日唔請得假 佢可以唔比請假？

你唔返去吹你脹

請假可以唔批
病假有醫生紙就冇得唔比放

如果佢指定話個日唔番就當你曠工係咩玩法

你有醫生紙佢吹你唔脹

有醫生紙就一定唔會係曠工
就算係一日abs 都炒你唔到啦

多謝連登仔 對住仆街老細

病假紙

你有醫生紙 大撚晒架 你比張醫生紙佢仲會激撚親作駁佢即時炒你 仲有錢收 奴工法例黎